難以置信，香港地竟然有人未染過頭髮🤣

幾經辛苦終於都 Dse 完
即刻染返個啡頭
話說今日同班 fd 子唱 K Lunch
圍內 8 個有 7 個都染左髮
唯獨有個毒 fd 子冇染髮
我地即刻笑 9 佢係咪想我地啡頭人送黑頭人 🤣
一問之下原來佢未染過髮
我地即刻 o 哂咀 😯
難以置信，香港地竟然有人未染過頭髮 🤣

真人真事

幾時禿頭？

好彩你地幾個dse雞唔係紅綠燈 過馬路小心啲

暫時未

Dse
有染髮好威？

你而家孔嚇我呀？😓

DSE 得罪你

未染過髮都要屌連登已經跌到咁0既q level

未染過得罪過你？

你智商都應該有d問題

樓上一個都冇人睇過 ？

幾時有話得罪我

返高登囉你

係

屌 呢個po低汁+on9
讀多幾年書先啦

你今年幾歲？

連登post啲質素越嚟越低

依度唔係你心情日記呀屌

人地未染過關你撚事

染髮返工 = 比人炒